Labtop用solidworks好慢

是咁的，作為engine仔有重度solidworks需求
但係部T440s (i7-4600U, 8GB ram, GT730M)，就算開埋high performance用solidworks 2015/2016都極度慢同lag
一定要用software openGL先叫做順返
上n記官網睇過GT730M係suppport opengl ，點解solidworks好似disable左咁?

你需要一部workstation電腦先可以順暢用Solidworks

Sorry,呢句講得唔夠清楚
應該係一部有專業繪圖顯示卡嘅電腦
價錢亦都相對比較貴D,你可能要準備定一大筆錢

吓但係我desktop用6700K+1060好順喎
住hall焗住用labtop做design

重點係點解display card support openGL但係用software openGL仲順過唔用?

6700K+1060 同4600U + GT730M差好遠

GT730M好似得384定96 CUDA core?
所以直接OpenGL會快啲

1060有成1280 CUDA core，點比較？

btw, 仲用solidworks做乜，係時候擁抱cloud
用fusion 360

真係差好遠
不過我傻左樣野,睇返呢度先知打機graphics card表現都唔差

所以學生可以用返打機graphics card就OK
商業用途買返專業graphics card好好多

我知性能差好遠..宜家labtop個問題好似係用唔到gpu hardware acceleration
而且其實學校barn啲機用第3代i5內顯都同6700K+1060差唔多順..唔多parts唔用realview同simulation既話

屌做lab report做到傻撚左..應該係laptop